(有圖) 有冇人知依隻石頭般嘅蟲係乜尼

係地下發現，唔郁時好似舊普通石仔咁，行嗰時就會突個黑色嘅龜頭出尼

有冇人知乜尼㗎，好撚核突啊
唔郁時

郁嘅時候

衣蛾

似啊，唔該巴打

我以前讀小學見過
可以脫咗層石㗎